5遊台港人住公寓 關窗洗澡一氧化碳中毒

農曆新年後的低溫寒流來襲，台北市接連發生一氧化碳中毒事件，今天凌晨大安區和平東路三段，5名香港遊客疑關窗洗澡，一氧化碳中毒需要送院。

事發凌晨1時許，消防隊獲報到場後，發現屋內5名香港籍遊客，也因為門窗緊閉，開熱水器洗澡，導致一氧化碳在室內大量積聚，趕緊開窗通風，並將4女1男，年約25歲的5人引導下樓，並送上救護車，消防偵測屋內一氧化碳數值為40ppm，發現熱水器裝設於室內，並緊閉門窗洗澡導致通風不良，目前5人因身體不適，送往醫院救護，均無大礙。

差不多同一時間，另外有4新加坡、1名大陸遊客，亦因為一氧化炭中毒，要送院救治。

台北市消防局呼籲民眾，天冷家中更要多注意通風，家中可安裝強制排氣熱水器，還有多注意熱水器安裝位置，家中如果有使用暖爐也要注意通風，避免因為通風不良導致一氧化碳中毒，如在家中有身體不適，請立即打119求救。

4女1男

幸福賓周

台灣d設備會唔會太舊 燃燒時居然冇抽到室外

呢d好明顯係比人點去做呀四架啦

十年前同2名女同事及佢地二名朋友去大陸玩，屈蛇住酒店，佢地睡床我地下。

初頭佢地換衫都叫我去廁所先，但最後幾天只叫我轉身，其實個feel幾正

有係偷睇先 btw 你靚仔？

沒有，只對其中－個女同事有feel , 但原來港女都幾衰，其中二個有男友是騙男友全女班，日日返酒店報到時我都含情默默地望佢地甚至Ｒ佢地腳板底。

我相信依個台灣團都有可能係咁，千萬不要相信女友全女班去旅行

咁未即係佢地5個一齊沖

常識黎嫁wor ...

你唔係香港人?

最後有無成功拍拍拍

點解會叫埋你去???

辭工後約同組女同事去玩，通常Ｄ女又會自己約多幾件，見怪不怪

一齊沖涼

去台灣呢啲鄉下地方，生活上真係要留神！

幾年前電視仲賣緊廣告要開窗
果陣仲心諗屋企個爐唔係裝浴室唔洗理

點解會咁唔安全嘅？
香港都冇依啲事
去日本個浴室都係冇窗㗎啦
乜台灣唔係講中文嘅日文咩？
起碼有民主喎